仲有無人airdrop文宣？

係巴士收到airdrop接收通知
同以往一樣都會接收
以為係文宣 一睇 點知...OnL9

想問下係邊位連登仔做架？

點睇都似大陸仔

似藍屍 關咗咪收唔到